巴 廿幾歲 已經知道自己唔會有朋友同女朋友

2幾歲毒巴，我承認自己係頹摺靜，以前既我興趣只係鍾意喺屋企打機上網，好少同人social或者主動識朋友。
加上由中學讀書開始因為成績差，所以冇咩朋友。到讀大專，個個都係hi-bye fd,一完sem係唔會搵大家果隻。出到黎做野，每日番工放工，放假做運動做家務，成日自己一個。依家真係一個會出黎一齊玩一齊傾心事既朋友都冇。
本身出黎做野頭兩年，冇注意到朋友既重要性，到最後錢又搵唔到，朋友又冇。
依家既我想識番幾個會交心既朋友，但已經好難，亦好介意人地會用奇異同睇唔起既目光黎睇我呢d冇朋友既人，亦冇機會話俾人知我係冇朋友。

我已經廿幾歲，樣普普通通，高大。我開始急，想拍拖，但我連朋友都冇，點識男女仔，人地亦都會介意一個冇朋友既男仔做佢另一半。
呢幾年，我發覺自己太毒，好似咩都唔知咁，人地傾緊去日本台灣旅行，香港有邊d餐廳好食，我係冇咩認識，一次日本台灣旅行都未去過，亦冇人同我一齊去發掘好玩好食既地方，我覺得自己好落後，同其他人傾計既時候先發覺自己同其他人格格不入。

原來冇朋友冇social life 既影響係咁大，我依家醒覺了，我需要朋友，想有一個普普通通既女仔接受我，陪我行下山，出下街，去下旅行，但發覺已經冇咩可能搵到。
巴打絲打們，你地係點睇一個好似我咁孤獨咁落後既毒巴？我仲有冇可能識到朋友同女朋友？我已經努力改變緊，睇下旅遊書同埋香港好玩好食既地方，希望同其他人一齊既時候可以多d話題。
我真係好後悔，後悔自己醒覺得太遲太遲太遲......其實一切都係自己造成

巴打加油

增值自己

書已讀唔成 錢搵到少少 但始終唔敢識女仔

有冇咩興趣呀？搵啲興趣班報下，識下啲共同興趣嘅朋友～

我都係，望落順眼嘅都有另一伴，一係對我冇興趣

金鐘毒撚樣？

點解教育制度冇教我識女仔

善用起底

同隔離post個廿四歲毒絲一齊咪搞掂